[道歉信 is ready] 利物浦轉會窗已經正式完結討論區6

As fast as fuck

slow

Ve9ry slow

Slow

Slow
屌你老母fsg

道咩歉
都唔會簽

從來都唔會簽人

希望開季果陣有得比人鞭屍

最壯利迷鎮一鎮post

樓主食45歲中女

屌又講
都話左唔係我

願聞其詳

JP出嚟澄清no interest 未

用成1000萬買人咁貴點同股東交代
希望fsg反省下

樓豬話有次網上識女
約左出黎食
點知條女成45碎
不過基於禮貎費時彈人鐘，就食埋落去

D奶

比清

要全能 買阿拉巴囉

牙叔

買山齊士

國米搶左

左閘後備如果可以係Norwich執到可以接受,但係翼鋒後備呢FSG?

fsg:

[唔滿意唔買人咪quit利區囉］利完季區4

#503 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果10m買到都真係幾撚痴線

fast gunner

係咪得我覺得lewis幾勁

唔見人開戰 利物浦 Liverpool Kop End

【沙亞？！】
有英國傳媒指，利物浦初步向屈福特查詢會否出售塞內加爾翼鋒沙亞，但利物浦仍未出價。報導亦指，狼隊及水晶宮均有作出查詢。
利物浦翼鋒文尼與沙亞份屬「老友」，早前利物浦與屈福特在晏菲路交手賽後，文尼曾囑付屈福特隊長甸尼「好好照顧沙亞，他很害羞」（Take care of my boy, he's a shy boy）

利利事事Liverpool Issues

Melissa Reddy和David Maddock均報導球會準備出價1000萬鎊去收購降班隊諾域治的22歲北愛爾蘭左閘查姆李維士(Jamal Lewis) 。
他與羅拔臣及TAA使用同一個agent，相信會是球會收購時的優勢。而高普亦認為他有很大的進步空間，又有良好的態度，可以在不久的將來給予隊中正選二閘壓力。
而諾域治亦對我方的年輕球員拿路治(Yasser Larouci) 感興趣，所以有可能促成含交換成份的交易，就像當年和侯城以中場Kevin Stewart交換羅拔臣的交易一樣。
而另一方面亦要視乎查姆李維士本人是否有心理準備在球隊中耐心等待出場機會，因為羅拔臣的地位穩如泰山，而且新球員在高普手下一向都需要大概半季時間去適應才能爭得一席位。
***同時繼續推廣youtube頻道，新節目講及19/20球季各球員的短評，另外還有之前有關自由身離隊的拉蘭拿和英格蘭足球先生軒達臣這對基情好友，請大家多多支持和幫忙Subscript我的頻道，希望以後會有更多機會為大家以影片方式進行交流。

曼城宣佈從華倫西亞簽入費蘭托里斯，雙方簽約5年。

fsg: 無錢買人屌你老母

點解條片好似冇乜防守鏡頭咁
Btw好似幾上腳

呢個 20m
分分鐘 sarr 仲貴

黎姿 朱欣 咁呢？

點解呢個咁平？？？？
明日之星 吹到幾勁個喎
冇可能21M

華倫西亞等錢使

快

咁平
應該大把隊想要

而諾域治亦對我方的年輕球員拿路治(Yasser Larouci) 感興趣，所以有可能促成含交換成份的交易，就像當年和侯城以中場Kevin Stewart交換羅拔臣的交易一樣。

正仆街

如果有錢比Michael Edward
利應該咩都買到

呢啲咪真財技囖

留名

幾扭得 不過好似出波麻麻

This summer will be a quiet one for Liverpool. #lfc [@MaddockMirror]

枱底唔知塞左幾多架啦

#LFC are considering Norwich City’s Jamal Lewis to provide competition for Andy Robertson at left-back. Willing to pay around £10m to bolster that position. He is represented by PLG, who also manage Robertson and Trent Alexander-Arnold

If Liverpool sign Jamal Lewis this transfer window, that will make this the sixth successive summer that Liverpool have snapped up a player from a relegated club. #lfc

#LFC shown No interest of any one in transfer market. [@lihkg_lfc]

Man City have found an agreement to sign Nathan Aké from Bournemouth.
€43M will be the fee - paperworks time to complete the deal.
Pep wants him after problems for Koulibaly (Man City are still angry with Napoli because of Jorginho/Chelsea deal two years ago) 🔵 #MCFC #transfers

There is a lot of excitement at Anfield over Jamal Lewis. He is versatile and can play in other defensive positions which would offer some opportunities of first-team football. Liverpool are preparing a £10m bid. #lfc [@MaddockMirror]

Norwich are interested in Liverpool’s young left-back Yasser Larouci who has turned down a new contract with the Anfield club, and will leave this summer. That could sway negotiations. #lfc [@MaddockMirror]

連續兩個啦

即係咁
你想玩幻幻就買多兩個啦
多仔新個件啱哂啦 又唔簽

少女唔鋤

咪同echo jp一樣 做乜又重複

幾好j，仲好腳法過水貨

Kevin Stewart依家點

吳婉芳即屌

睇片好扭過我利所有球員咁

我覺得啱踢

侯城降英甲

嘩屌 未亡人好邪

隻右閘都係好野黎
FM開親新SAVE NORWICH都一定俾人打包哂兩閘走

我打都係第一時間買佢做robbo後備

This decade will be a quiet one for Liverpool. #lfc [@LiHKGLiChi]

decade都出埋

仲有James justin都唔錯 打哂兩閘後備

呢個尾場對獌打rcb都勁到仆街

拎Williams同lxxxxx換

This summer will be a good one for John W Henry.
[Lihkg_lfc]

我開次次都斟Max Aarons 同Declan Rice

Norwich真係多正野
Lewis Godfrey Aarons Cantwell

btw 我買左Ruben Dias同VVD 輪換
跟住VVD踢完一季比PSG 撬走左 1.07億

其實今時今日嘅時勢
好多球會嘅財政應該都幾緊拙
尤其係中／小型球會 （越窮越見鬼）
所以如果一早做定功課，兼埋定球員身
專吼啲降班球會，或淨返一年約嘅球員嚟打劫
隨時平價執到好嘢都未定

仲踢緊hull city

我死都唔放
玩咗4季一隊淨係走咗懦夫 水貨 la 老母 邊爐 早安

點set 可以唔俾佢走
新手唔識搞 我睇到已經done deal

水貨走 力子都未走？

轉會職責 確認轉會要揀返自己負責

最後可能傾到

Larouci 同 Jamal Lewis交換

Larouci + 3m = Lewis

PSG報價可以拒絕
不過多數蝗疤鈀報價你唔放個球員會嬲
然後同佢傾完佢都話要走就話我先係boss
之後佢不滿一排就會冇事

Thanks Ching
不過其實佢走都唔係太末日
因為Ruben Dias 代佢踢果啲場數都係踢得好好 新中場指揮官

水貨走即入包皮

咁睇得開 無咗VvD既利我應該唔會有心機玩落去

發現好多手足去左kop end玩曲 人少少好出黎認左佢

我反而係因為一兩個月先開一次
玩到季尾發現自己季中買左唔少鳩人 有啲唔開心想棄

我一開save 本身諗住買Ruben Dias頂懦夫
點知最尾嗰日去咗鏝 之後即刻同board deal咗Skriniar返嚟
最後Ruben Dias喺鏝踢咗一季過咗國米 再過多季回流賓菲加
歐聯對親佢成日都送十二碼俾我 好彩冇買到

TAA連攞咗三季助攻王

F咩？

小氣股東嚟

屌你FSG買人未

召喚牙米

我當時係佢同rice 雙線咁斟
跟住rice 個價太西壓唔到所以買Dias

btw 想問球員唔滿意訓練質量應該點改善

唔滿意啲咩先
基本上俾助教搞都冇乜大問題
將訓練強度80-89 90-99都較雙倍

我好似係明奴首席射手，隊內水貨係助攻王

我隻明奴每季聯賽都入唔到十球
加埋盃賽先13/4

今晚我share個陣比你睇 無記錯係4-1-4-1 垂直 DM拉邊
明奴做拖後前鋒

老實講，以而家嘅時勢
如果我係曼聯，又唔係真係啲錢多到使唔晒嘅話
我就唔會而家過億丟落去 Sancho 到
淨返兩年約，只係廿歲仔
我會等出年淨返一年約先出手
個決定權喺 Sancho 到，如果佢有心去某一隊波
出年等佢自己揀，個價錢隨時有個大折扣都未定

其實Jones 同Wilson 都唔差
可以放返去一隊做輪換
睇下車仔mount同曼的james 都係咁樣打起左

買big names 唔係問題
但都要有培訓上一隊

曼一定要諗左閘 同 龍門

悟空你又無睇名啦

叫個球員改善

我隻明奴第一季英超入咗27球 拎埋神射手
第二季同樣setting 英超入得5球

軌妓獌重建就多位俾幻幻上姐
利如果想繼續爭冠邊有咁多時間俾青訓做輪換
而家成日屌嘅三叉戟冇後備唔係話緊冇人用
而係啲後備落到嚟根本完全唔夠班
買個可打左右翼 介乎正選同後備之間嘅先重要
至於青訓唔係唔俾機會 咪好似jones咁踢la個位
唔會成日有得出但都會有時可以輪換下

屌你老母fsg!

又反FSG
無佢同Harry支持邊有英超同R聯

真 就算你換力子南野出嚟 佢哋都做唔番正選嗰種效果 跟住雙閘又係

你無得咁講架喎
你要個後備打到正選嘅效果
咁佢就正選而唔係後備啦

Fsg幾時同你講佢想繼續爭冠

但我要求既係後備做到正選6成
而唔係一出黎就打少個lo

邊個Harry

harry wilson呀

yacht yacht

場場出張仔正選打翼
一開始10打11
是但換個人變返11打11
戰術大師

我季尾英超贏緊唔少既時候就開始練定轉陣
費時下一季食屎

英超100分

buy joe bryan la diu

Fsg仆街死啦屌

正選後備差太遠 最近暫時係沙基利 但明明有機會出都唔出佢 唔知佢咩事 之後奧歷治同南野 後備落場係有其他元素比到球會 但正選落場 替唔到本身球隊個form出黎 人地曼城幫到入黎一樣打到同一個踢法 我地未可以

FSG:肺炎搞到冇錢
但其他隊繼續簽人
點解肺炎淨係搞鳩我利

FSG死全家

鏝都大把正選料踢後備啦
要求拉近少少唔過分掛

雖然沙短同沙拿都係右翼
但都唔同類型
冇理由塞佢去沙拿個位叫佢做finisher

玩利玩到皇朝之後開咗個新save去教般茅

完左約冇人要

Kop end 真係超多

信FSG！ 唔怕！

上季買人d錢無晒

Wilson 20m Grujic 15m Shaqiri 15m Lovern 10m
放哂呢到起碼執到60m 依家利傳緊嗰3個target Mandi Iarr Lewis 加埋先應該啱啱好60m
fsg唔洗出錢 又贏
其實平平地係降班隊 中遊執下人做後備係幾好
攞左冠軍唔代表個正選完全唔執 沙拿上季有段時間4 5場入唔到波 今季最後想刷神射手廢到暈 點都要搵返個有質素既爭下啦 例牌比哂啲波你射咩

你知我知 係股東唔知

Wilson我估賣唔出

好難得可樂ching講嘢有一次係有些少sense

但係講獌

話時話，沙短都未必賣到？

上精壇睇到啲股東話lewis 10m貴

明顯係曲啦

最好免費

唔係 佢話用青瞓同米咪得 屌牙含都諗住走 仲有咩青瞓

Wilson shaqiri唔會咁低價賣

曲綫啦下話？

沙拿數據好睇 但有睇就知佢咩料 仲有好多朋友話有沙拿前年應該cup唔到巴塞

有沙拿就全隊係咁做波俾佢 點入到四球

啲波一到佢腳就射撚走晒啦

做番對馬體會果場咁 專心拉邊咪好地地 入中間放大哂佢弱點 果場應該係作客對李城之外打得最好既一場

Shaqiri雖然話就話想25m放 但呢2年傷多過踢 邊隊會肯出咁多錢賣

Jamal lewis原來咁好扭 10m買個22歲潛力幼幼真係抵到仆街

話明股東 洗多左錢佢地冇咁多錢分架嘛

個lewis好似左右腳都用得咁

可以打埋右閘 中堅 左閘
一頂4股東都鐘意

唔講以為成個英國得晏菲路有武肺

狼隊 李城呢d都肯dup錢
你估隊隊都好似FSG咁19咩

其實都岩
佢首回合係咁入禁區等等等 放大哂自己弱點
次回合應該高普要佢拉邊 即刻撚到果個巴西閘傻

jelly 都係8m 佢要10m

有心嚟嘅應該買斷自己份約免費轉會

如果FSG有股票比我買
我一定all in
年年賺錢
派息都發達

FSG又cap 一筆

繼蘋果，tesla, m$呢啲穩賺股票之外，

Fsg將會喺wall street賺到fatfat

受到最近股票市場波動影響，利物浦提前宣布no signing incoming summer

可樂呢隻死警狗都咁多人覆

The transfer window of liverpool this summer open and then close immediately

每個月一出糧就買，今次fatfat

全歐洲

悲情城市

Serie B Champions Benevento are keen on signing former Liverpool striker Daniel Sturridge on a free transfer, after ex target Loic Remy again failed a medical.

However, Sturridge is keen to see if Aston Villa reignite their interest. [Daily Mail]

Remy又fail體檢
睇黎個心真係有事

fsg是無辜的

股東：我吔唔大駛咪照拎歐聯&英超
信F$G，跟F$G，齊心擁護F$G
不服來辯

反正都唔簽人不如簽返大清回家

要俾人工 會破產 不了

其實沙短傷都係傳說黎

點解拎冠軍都買咁既人
鏝都買F托利斯啦

我地有 F 羊

留番啲錢黎比linda買皮手套好過

F羊

坦白講買lewis 係十分理想
但sarr之流真係不了
同埋要得Mandi點解唔可以要ozan kabak 或者Lloyd kelly 呢啲上升潛力大好多嘅中堅
但最後都應該係一個都買唔到
F羊

左腳右閘
FSG又創造球壇新打法

內切閘加內切翼

Liverpool’s interest in Norwich City’s Jamal Lewis is dependent on whether he is prepared to join initially as a squad player. #lfc [@_pauljoyce]

on9 勁既又嫌人貴 有潛力降班幼幼又嫌人廢
咩人都唔洗買啦屌你

原來明奴英文好咗咁多

全部都煙幕嚟 好快就會d奶

Kop End真係好多傻豬股東
但佢地係善良信眾型，即係真係冇腦冇乜攻擊力嗰隻
精壇嗰堆先至痴撚線
一言堂到好似D鄉黑咁
一言不合就一人一啖口水浸死你

黨報D奶
股東F羊

係咪做利狗先咁撚折墮
咁撚冇尊嚴

有冠就得
新冠

都仲係差過古天奴

一話買人就起曬剛咁好似殺左佢老豆 姦左佢老母咁

循例貼一貼

清睇下面張圖
縮寫黎

對於fsg嚟講 榮譽同光輝係net spend 100m per year

*profit

明曬

F羊F半

利申 非股東
好似話單deal最大障礙係 唔知lewis肯唔肯坐後備

股東嘅思考模式同喪屍有咩分別

重點係你要説到佢肯坐
佢肯同你傾，即係佢都知自己冇可能黎打正選但都想黎
咁你要比到信心佢坐後備都有出場機會

願榮光歸FSG

佢同robo最唔同係 robo嚟講時候正選係屌魔 但Lewis嘅對手係robo

Robbo世一左閘黎真係唔洗旨意踢好多

jelly可能果陣心諗好快就到我啦

算係幾好啦
起碼破左一個都市傳說明奴黎左咁多年都唔識英文係假既

第一次聽佢講咁大段英文
唔係淨係knowledge

人地就簽星
你就連英冠料都要諗

求其快手10m簽個人塞住利迷把口算啦

佢冇乜用英文接受過訪問
Btw 艾利臣d英文好勁

......

tg group: 警務署署長鄧炳強懷疑感染武漢肺炎

笑撚死

疫情休得嗰兩個星期，機會應該會多左

長期置頂

邊咁易有事

唔同明奴街童
AB出身好似唔錯，應該一早就有學

係咪三成機會

啱啱睇鬼佬YouTuber，原來老母已經連續兩季，喺各項賽事(計埋國家隊)都係0助攻

好小見高普輪換

條友直情唔係巴西人
得個家庭黎

老實講想爭下d盃仔嘅話 一定要買lewis喇 唔通下下都米拿左閘咩

對上一次利區打曬飛機咁是咪fekir

fsg簽人機會仲大過炳強中招機會

呢個真係好彩冇買到 依家影都唔見 球壇失蹤人口

lewis li d 9成空炮 不J了
10m買隻閘咁貴不了

有列斯聯超級妖人肯打後備左閘仲想點
有咩唔滿意

你咁講傻強今次死撚硬

簽人都要睇肯唔肯坐
但係MC簽隻Torres又無依個concern
車pulisic坐左半季都無出過聲
係利簽人先有依d垃圾藉口

巴西佬學術水平差距可以好大
有錢仔卡卡英文好好，街童細哨完全唔識

最緊要

看來最好情況

一中堅
一左閘

簽隻爛鳩降班仔要問佢肯唔肯坐
屌你人工都唔會低得過踢英冠啦下話
唔知以為你簽隻美斯返黎打後備

照計下年都好多機會比後備踢，先前espn出過張圖估計下年賽程個個禮拜都起碼一週雙賽咁滯，連埋啲盃賽歐聯，又有5個換人名額應該唔太擔心無上陣機會？

因為冇人換姐

垃圾利算唔算最折墮嘅歐聯加英超冠軍

Exactly

咪得米拿可以換
一係就taa轉去左邊

人地坐後備人工都唔少
我地人工少 仲要冇得出嘅話
唔想嚟都唔出奇

米拿今年踢閘已經炆水到仆街
真係靠勤力塞住個位only

Norwich降班
人工低過佢不如執笠算

最記得就係護空龍 飛到盡

呢球真係鬥心表現

要佢攻埋上去真係踢到半死
好幾次都俾人撚到仆街

問題係唔止得利想買
而且都幾肯定利唔會比高人工
分分鐘利出個價 其他中遊隊都比得起

超級列斯人

真 本應聽落又覺得幾有道理
一睇其他隊先知原來係bullshit

咁max aarons比lewis搶手好多
Lewis真係傾啱就買到

agger 比多少少買個有潛力

我哋中型班就自然有呢啲concern

中型班歷史性拎到英超仲想點

呢隻都係傳利想買多
你係快手出價正常既一早成交左啦
Ake幾撚爽手

啱吖！好似布力般、李城咁得一年貨仔咋
唔好發夢再有得棒盃

咁你就唔啱啦！攞F$G同油王比
人吔散紙咋，我吔買人要經股東同意咗先

真，連簽個降班料都想打飛機但又驚空炮
人地馬撚拎隻保暖杯都j緊狜同Tomas parter

呢場係輸完屈之後嗰場
佢賽前熱身嗰段speech
利有軒同米呢2個態度100分既做隊長既真係幾幸福
有時候真係唔係最勁嗰個人就適合做隊長 taa要做隊長就要係佢2個身上學野

25古班阿妓起勢咁j

堅唔堅

And in a rare interview in English with Fox Sports Asia, the Brazilian praised his fellow forward and revealed how he’s helped him settle in at Anfield.

“Minamino is a very, very good person,” he said. “I like his quality and his personality“It’s good because I can speak with him in German. He can speak good German and me too. We talk in German.“He’s a very good player and I think he will be very good for us, for the team.”

Firmino also explained his motivation for his wide variety of eye-catching goal celebrations, and shed light on his music tastes when revealing who is the best DJ in the dressing room.

明奴嗰段英文訪問

咁鏝獌皇巴唔使買人啦
服侍到Lewis開開心心好冇呀？

ox子叫左拖車未 係咪爆水箱

2015: Liverpool sign Danny Ings after he was relegated
2016: Liverpool sign Gini Wijnaldum after he was relegated
2017: Liverpool sign Andy Robertson after he was relegated
2018: Liverpool sign Xherdan Shaqiri after he was relegated
2019: Liverpool sign Harvey Elliott after he was relegated
2020: Liverpool close to signing Jamal Lewis from Norwich

富咸又上返英超

咁似作文湊字數

good good very good

都係嗰句 執平貨冇問題 但執完平貨唔等於唔洗買big name

下 超出我預期啦 竟然簽人

F羊？

死心啦 FSG唔會spend big

可以食屎

自求多福

點解見唔到第二隊波話因爲疫情搞到買唔到人
係唔係針對我地老闆fsg

可唔可以焦土換fsg躝

股東:咁想簽球星 你地咪轉會囉 轉捧王者獌啦

Liverpool will have to pay £20M for Jamal Lewis, double what they are reportedly willing to offer, according to @Matt_Law_DT.
Fsg又嬴

你肯定仆街fsg會簽lewis?????天真

其實如果南野繼續被安排打正前鋒位
佢要學識轉 mode
唔可以下下都不停快速走動
同等隊友互傳小組推進，或等放直線波俾自己入楔
（如果 Alcantara 嚟咗，兼打左中場嘅，咁都仲可以）
要學識盡量墮後稍為企定做支點
睇著咩餸，嚟食飯

屌啦 上次南野8m打丁勁過而家好多倍啦 我記得就係呢段時間開始有消息傳出黎 之後快速連爆幾個po

太貴都係笠水算

20m 不了 慳返

南野果時玩撚到成個po都改哂名做南野

痴線咁又真係貴左少少

我唔知佢今年西甲數據係點 但fifa今年出左佢totssf 應該未到失蹤人口掛

Close to

我覺得降班料15內都可以接受

Manchester City are looking to sign as many as 5⃣ more players during the transfer window and want their business done by the start of the new season on September 12.

FSG

唔夠班踢利 咁既新仔叫20m 當我利開善堂？

自己倒貼過嚟啦 唔係點顯出你誠意

下年利市肺炎兩周年

利迷真係好易滿足 8m呢個價錢都可以狂丁

簽個vdb嗰時都打撚哂j咁啦

Jelly先8m 貴2倍
Lewis有冇勁Robertson 兩倍先

捧隊波捧到咁自卑

簽到日本仔勁high

Manchester City are looking to sign as many as 5⃣ more players during the transfer window and want their business done by the start of the new season on September 12.

我地重諗緊會唔會簽人

利物浦嗰陣夠攞冠軍啦
講緊英冠

Follow 錯左個同名架妹

最好情況

唔再賣人

Net spend boy

牙乜春春子在嗎

唔好柒到唔睇通漲

屌FSG可以屌得明刀明槍啲

因為佢抵屌

真係幾過份 有無咁撚窮 一隊都走咗幾件啦 簽返隻降班隊球員都簽唔到

個人認為
買 Mandi 呢啲即用，同過渡性質，價錢平
能兼打右閘同中堅嘅球員，策略係正確
John Henry 講得好白，要重視明日將來
近年買人策略亦如是
利物浦嘅 Neco William , Van dan berg , Ki-Jana hoever
都係極有潛質嘅後生仔，係值得留些少位同時間，俾機會佢哋接棒
William 打右閘，Van Dan berg 打中堅，Hoever 打中堅／右閘
買 Mandi 呢啲唔貴，有返咁上下戰力嘅球員嚟頂兩三年
對成個局嚟講，係好事嚟
而家 Joe Gomez 已成大器，又後生，同 Van Dijk 又合拍
根本唔應該買個貴價中堅返嚟
嚟浪費 Gomez 呢個我認為已成為頂級中堅嘅球員

你兩季咁多獎金，咁撚多sponsor
你夠膽死同人講冇錢要賣人籌旗不特止
仲要唔會買番人
球隊係巔峰時候玩埋晒啲咁嘅嘢
其實真係痴撚線

呢兩年歐聯英超獎金電視轉播超過400m
養肥了fsg

屌無遮

上年話比廢中買嗰舊錢加呢兩年賣人賺既錢都夠買sancho

喂，咁今次又真係唔係咁講
20m 買lewis 真係太貴
暫時lewis 只係show到潛力
即戰力都未夠
如果20m
我令願買個有即戰力d
唔係入個幼幼

扣埋稅我比盡你袋3億
你都冇可能一蚊都唔攞出黎

年年都100m war chest架啦屌佢老母

結論係一個唔會買
係唔係即戰力又好，潛力新星又好

重未計其他贊助

我分唔到係討論緊 定插FSG

話太貴唔買會比人話股東

利迷比FSG玩到痴晒線

曲直難分

Wan Bissaka 50m
Cancelo 50m
Mendy 50m
Walker 50m

20m可以買到咩即時戰力
Solenke都30m啦

世界變

所以10m抵到爛

首先你都要分到唔買
同唔抵買先
唔抵買唔代表唔買
而係唔買呢個
搵alternative
如果你話fsg 度縮嫌貴
跟住一個左閘都唔買
咁就fsg問題姐

咁如果佢話唔抵買
轉買第個咁 又唔同喎成件事
呢樣我又讚成喎
20m 我買到即食既
做咩要買個潛力型
又唔係正選左閘要搵個明日之星
我就真係睇唔到用20m 買個幼幼返黎做咩

上年先j話財政健康到出億幾英鎊買人都冇問題 今年已經要搵政府幫手出糧 明明岩岩先簽nike 歐聯英超冠 暑假冇洗大錢買人 一個肺炎就搞到健康財政變成用50m已經係破產邊緣 我打死都唔信啦 仲未計老闆都要比錢營運球隊果筆錢 紀念品分成 轉播費 賣球員

般茅降班仲會唔會3000萬買wilson

25m有Thiago即戰力 但都係唔買

Solanke係利水鳩人姐
你要搵平貨 呢個世界上實有
前年shaq 都係13m 有啦
我就真係唔認同20m 買隻幼幼
20m 我令願拎去德甲意甲法甲入貨

復賽後廢撚到痴線 唔彈鐘都偷笑 而家降埋班更加唔使諗佢地會接貨啦

有呢個owner真係柒到仆街肉酸到

但20m 包埋HG喎
都唔係話求其買人塞住個話就算啦
仲要考慮埋打法問題

荷蘭幻幻中堅
以為同de ligt差唔撚多

唔降都唔會啦

其實20m slk係計埋要借佳尼佢地半季

咩係HG?

Homegrown呀

首先所有野要建基於20m買到即食閘 但而加平極即食閘都要坐底30m 上左年紀有經驗既會唔會有時間耐性黎打後補閘 就算肯黎都唔會解決到左閘正選後補差距 解決左閘問題得兩個方法 一係出大錢買即食 二係青訓搵人上 三係比少d錢買個半即食潛力再培訓 一就一定唔會 二青訓上到黎接既一早接左 唔洗米拿打埋後備閘 你想解決問題 唯有係三

Hall G

Okie

20m一隻潛力hg閘都話貴
德甲意甲法甲有咩20m即時戰力先，唔好得個up字好喎

拿
我就搵埋比你地睇
西維爾正選 皇馬閘 25m

點解一定要20m買lewis

原來柏加教緊富咸

睇#339

個hg已經至少值5m
Reguilon同cucurella呢啲你真係覺得會買咩
Lewis 20m都嫌貴

講多樣
走啦走wilson如果米拿下年走
我哋hg名額已經接近唔夠
所以點解sancho ake呢啲合資格嘅咁搶手
Lewis打法啱利，後生，仲要計hg
其實點都排先過其他聯賽嘅球員
更何況Reguilon 都係麻麻
亦唔見得fsg對佢有興趣

想問下有無人做緊auditor
想轉做aduit但我無aduit degree
但想之後人工高d

憑咩睇得出佢係即時戰力
Lewis我就有睇過喇
同埋依家唔係寧願去邊度買邊個
係俾20m買有傳過既lewis定乜撚都唔買

咁睇唔開

現年29歲的意大利前鋒「巴神」巴洛迪利，近年的發展平平。今季在布雷西亞效力更與球會鬧不和，被會長施連奴指是一個錯誤收購。在布雷西亞降班後，巴神已經以自由身份離開了球隊，有傳羅馬尼亞球隊克盧日有意簽入這名意國鋒將。

如果真係有咁多選擇
就唔會到2020年都未有back up 左閘

做audit有手有腳就得

我睇到個post先知

20m都話貴就執柒佢啦
而家20m出面買到乜野

想轉做高大工同考到牌既工
第時真係想移民都易d
雖然要賣幾年命

你本身唔係it狗咩？

唔講真係以為垃圾利係中下游
應該話係英冠都不如
拎完兩個冠軍咁撚樣

係咪認錯人
我垃圾office工咋

另一個gay達好似係it狗

股東：都打爆左機 比d時間fsg

邊個係gay定兩個都係gay

又格劍

有人小氣過我

成個po都係Gay

Audit狗咩人都做得
Ou 珠海 恒大都入到

有人唔做做狗 如果唔係big4唔好諗啦 conversion又洗一筆 又辛苦

米啦gay佬（小氣）

audit只係幫client修飾盤數既狗

依到好似咁多人做it / business 嗰邊嘅野

Me 直的

可以換5個人
曼城真係點可能會輸

比人直入的

20m簽到即時戰力咁著數既話 我相信fsg已經一早出咗手 唔使而家仲響度格劍

1.如有留意近年利啲青訓，睇2隊踢既波其實好睇
地面推進好順，當然呢啲只係2隊，戴定頭盔先

2. BMW
下屆利物浦點解咁強勢，因為前面有BMW
Brewster，Mane，Wilson
當中Brewster我覺得表現最搶鏡

利物浦一向都開放做Seling club
Lovren/Matip/La子主力都肯賣
當然唔少得賣古可做埋脫北者
下季難得砌到BMW，如果下季拎唔到前四，賣埋沙拿唔出奇

金絲雀正選左閘唔係max aarons咩
呢個lewis其實咩料

利申好少睇金絲雀

預計曼城補強名單
messI (100m)
koulibaly (100m)
mbappe (300m)
ake (<50m)
joelinton (500m)
lingardinho (500m)
下年點打

如果20m lewis都肯買
咁25m reguilon 我就唔明點解唔買

另外home grown
呢d場外因素我就唔評論
反正都係一個後備閘
一年比盡咪10場正選
又唔知留得耐唔耐
我就唔關心home grown既
你話120m 買sancho呢d英人
我就貴一貴都支持
因為佢係未來球星+鐵主力
後備係唔係英人我就從來唔care

另外，同樓上講既
呢個世界得一隻合心水既閘就你既事
我就教你仲有其他左閘勁
睇波唔係睇死一個聯賽
資料我就quote埋比你
呢d係外國網站評出黎既
綜合表現排出黎既身價
我就唔該你自己打開睇下
同埋檢討下自己唔識野仲串串貢既態度

Roguilon 數據 + market value

Lewis 數據 + market value

我利又要係u23升人上黎一隊放後備了

aarons唔是右閘?

本身都已經放左幾個
可能要放u18

睇wiki原來aarons左右都打得
諾域治有對咁搶手既二閘點解會得21分

可能下季可以睇啲10歲毛都未出齊嘅小朋友踢聯賽杯

咁係之前FSG度縮唔肯使錢
咁反FSG 我就同意既

但如果 靜係就20m
唔買lewis就屌死FSG
我就真係睇唔出FSG錯係邊
咁當然假設佢肯正正常常
今季買另一隻左閘alternative啦

踢法唔岩
明明論排面分分鐘屈仔level

傳左咁耐 登雕未

古狗去妓

pukki一啞火就全隊唔識入波

However any potential deal for Jamal Lewis is very much dependent on the player’s wishes given he is used to playing regular first team football at Norwich. And with Andy Robertson first choice left back, game time is not guaranteed at Anfield.

係球員角度黎講真係未必咁吸引
如果robbo少傷lewis一季可能10場聯賽正選都無
除非佢真係可以打埋右邊

有邊份工過幾年會穩穩陣陣過40k（除左專科）

norwich 後防個3個都好搶手但偏偏佢哋係英超防守數據好似包尾
應該同教練戰術問題

差唔多啦 主要杯賽
不過簽到先算 最後咪又是但搵個中場塞落去扮改造大師

依家有幾多人係逼科到捱緊

好羨慕

衰啲講句以依家嗰陣 guarantee到正選嘅應該得返超巨 fsg唔會買嗰啲

robbo 新左翼 welcome to anfield

得我同你咁低賤做工程狗

Lily

下下要諗條友有無正選先買就含得
轟鏝獌都夠開2隊

死都唔去audit

Liverpool are closing in on signing Real Betis defender Aissa Mandi, according to beIN SPORTS

真利加分

條友好勁？

對球員嚟講有得踢仲要啲嘅

klopp 最鍾意強調我地唔係無限金錢
ofc 要諗點處理人地想多出場機會問題

你唔係big4邊度有40k big4 講緊係peak season 凌晨放工 問清楚自己係咪真係捱得住咁嘅生活先

所以kelly 好似好啲實用性黎講

Fifa stat唔吸引

做得就有心理準備幾年chur到仆街

我都係

可以有更好嘅選擇咁囉
絕對唔係差
但唔係好囉

我客觀去睇 就係皇馬大大舊錢去買文迪 唔用佢再借出去 今年睇過佢 真心講 係踢得幾好 但會唔會係你講25m就買到列古隆 但踢左一年好波係唔係就代表你講既即戰力 我又唔覺得係
反而lewis 潛力新星 正面對過 表現唔差 有英超經驗 加埋hg 20m係合理價錢 你話多過20m先再算 同埋我信買人既部門唔係睇死一個聯賽 佢有興趣落bid既 果個價錢range裡面佢一定係最好選擇 尤其係我地呢d 冇咩錢用既球隊
我好歡迎大家討論 但就唔好用教教聲 係好唔尊重

咁都算好啦
我判頭工呀

轉會無咩感覺

傳一堆 唔識的人

唔會50M 賣MATIP, 1XM 求其買返個咁老土下話FSG???

如果佢賣20m 咁werner一啲都唔貴
咁我零願要雲拿
就算閘要輪換是但塞雲拿當踢左閘一場半場頂住先都仲得

新老虎

10m你話呢

其實根本有錢喺度
拿玻里新簽個隻前鋒話未deal前Klopp有打比佢叫佢嚟
佢轉會費60m euro

但國家隊老母可以戴帽

包皮高普都有遞紙仔叫佢黎啦

呢個就係問題
如果明知冇錢
仲會唔會浪費口水

後尾好似講番係護腕黎

傳Nike果陣我地J緊麥包皮

又lily又ah gi
咩呀j真係行開一二邊

Barcelona are absolutely prioritizing the departure of Coutinho and they believe there's hope for a good operation. His agent, Kia Joorabchian, is very close to closing Willian's signing for Arsenal and Coutinho could be next. Arsenal loves Coutinho.

J好正囉

阿爾及利亞 有非洲盃個陣睇利點仆街

好彩下年冇

就變Niverpool

唔撚理買邊個 只想知會用幾多錢 話知你100M 買個陳偉庭 無人識
屌你老母錢都唔俾學人玩足球 執左佢啦

matip為左利退出左國家隊

20m Google人 下體個Lodi同華西Gaya都ok 不過冇可能買到

Ig?

廢事你比人話 佢講既列古倫今年係踢得幾好 勁過你講果兩個

kit相冇卡膠
走得

20m姐

拿，你係客觀討論我就ok既
我係頂唔順d人
無証無據 就串串貢話
憑咩覺得reguilon 唔係即戰力
我係針對個別人去講既
唔係我想唔尊重

咁講返，reguilon 25m
係我睇到報道話皇馬既心理價位
但要set回購
我自己覺得呢個真係good deal黎既
如果簽到

好再對比lewis
唔好搞錯一件事
lewis 已經22歲
唔好諗到佢潛力咁無限先
Reguilon其實都只係24歲
所以對比之下
兩個都打左一季唔差既表現
但好明顯reguilon 係高一班
咁如果係咁既情況下
25m reguilon
20m lewis
我就prefer 25m reguilon

利記唔需要賭潛力
去為未來接robbo班
Robbo 都仲好後生有排打
反而要既係一個back up
但又有decent performance既左閘
所以我會prefer 即戰力>潛力
而同樣 reguilon係明顯即戰力高d果個
咁相對我會令願要reguilon

我講Google人係指LewisReguilon上年踢皇馬睇過幾場 但冇咩特別印象

唉matip好慘 跟埋去就有冠軍

我覺得sarr幾好，有身位有速度

Sarr backup都仲ok
但一定唔係接班人level
見有d人當佢係werner plan b
不過點都好，最尾又係唔買

F羊
最後一個都唔買
這就是FSG

Miss 左sancho werner kai之後
老實講換血機會得番下季買haaland
仲要轉踢法

原來文尼同鄉
都好
買左先啦屌

硬件唔錯，又後生
算係有潛力啦
如果平平地買到做後備，好過無

打到左就好
加邊爆哂人啦

Reguilon係咪25m我唔知，但皇馬放得都唔慌平
正選已經唔多hg
後備都唔擺hg點樣reg人呀？
一句你唔理就算？
Lewis踢過英超表現唔差,20m都係降班價
Hg唔降班20m都買唔到
你果隻24歲仲俾皇借出去
踢緊西維爾正選只係你口中講既25m過黎做你robbo後備？
潛力唔算高24歲踢緊大會中工唔平冇hg
你覺得抵過lewis好多？

F羊同D奶係咪利狗唯二識講嘅說話

已經代表左股東同黨報嘅聲音

F羊
佢唔係好踢到左

股東：F...咩
黨報：D奶D奶
FSG:冇錢啊屌你老母

大家一場手足
唔好為轉會嘈交好無
唔會買人架
你地嘈到慶恰恰都無用

真心好無謂
最後都唔會買人
嘈黎做乜

係囉，r晒頭，為啲無可能發生嘅嘢嘈交

講多句，reguilon要坐係皇馬坐好過啦
過黎利狗坐貪利市天氣好咩
不過算啦嘈黎都無謂
Fsg都係唔會俾錢

F羊係咩

突然訓醒就會Done Deal架啦嘈咩姐
不過係google人+幻幻

lewis個優勢係正面睇過辦 hg 英超有經驗 但佢係冇打過大會 未知數大d 而列古隆係打過想賣 咁當然未知數可以乘大or乘細 真係唔知 同埋我相信價錢唔係20m咁死 如果比少d錢 有一個未知數又大d 我就揀lewis 但大家觀點角度唔同好難講

完季無嘢做

好記得佢第一輪對我地 全部chance 唔係躂q 就係飛機
笑撚到痴線

賣人done deal合理啲

lewis啦，即食即用，唔係個個適應到英超嗰種體力化同壓迫姓踢法

季尾睇返已經好咗好多

食飽冇野做
又冇轉會J
係要格下ga la

吹得咁開心
最後咪一樣兩個都無ox打閘
FSG又然

都話利物浦勝在有列斯聯超級妖人

【10 年】
10 年前今日，學神首度在晏菲路領軍，球隊在歐霸外圍賽次回合擊敗馬其頓（現已改名為北馬其頓）球會 Ratbotnicki 2-0。

原來已經10年

Ox子係名狗好似踢過翼衛

轉會過嚟之前嗰場 打rwb
比爾連推咗去左邊

頂

啱啦
閘替補有了

仲有老母

最己陣

咁又係
通常十劃都未有一撇就開始傳嘅
最後肯定嚟唔到

鄭重宣佈
F羊黨今夏正式成立

唔明fsg有咩好反了

唔使用腦做人嘅感覺真係唔錯

Nathan Ake is in Manchester and expected to undergo a medical at Manchester City in the next 24 hours ahead of completing a £41m transfer from Bournemouth.

吊奶星成堆F羊
仲唔係fsg pr公司d account

各位股東加入我哋F羊黨味

仲以為傳緊個幻幻叫F. Young

最闆

下年二隊
origi mianmino wilson
jones 軒基母是但 elliot
ox gomez medi WILLIAMS
早安
唔反FSG了 夠爭冠

唔知下個post 會唔會叫Hey Mandi

又ake又Torres

Molamola ,下季比轟鏝壓住

有創意

呢個陣踢英冠都唔掂啦

Thx
F羊

佢係咪得3:0 我地果場勁

佢同力子差唔多LEVEL

ly.lilymak

深情一眼摯愛萬年
幾度輪迴戀戀不滅
把歲月鋪成紅毯
見證我們的極限

你和誰結伴前來 是否比我精采

Liverpool will be very careful spending money this summer. There will be no blockbuster signings. #lfc [sky]

無言

唔spend仲算唔算careful

痴線象徵式1m算啦

信fsg唔怕=信怕
信高普=信普

聽到厭啦

留意有人叫春

大家答唔答到我
F家係咩呢

春子

隊隊都講自己野心
得利咁撚on9係咁話自己冇錢

Fsg吞三四億獎金又冇後果
驚喜你地反佢
點會係on9

matchday behind the scenes 上次打完watford mane 帶左sarr 入更衣室介紹俾自己隊友

其實都係睇性價比
你問我20m 真係唔太OK
如果肯降到12-15m左右
咁我都覺得可以
Reguilon 我只係舉例
唔係一定要係佢

一隊波拎左咁多冠軍 竟然唔係諗點深化陣容

而係搵新仔/米拿繼續客串左閘 屌你老母fsg

搞到我都想叫下咁

中下游球隊overachieved到贏到歐聯同英超冠軍
F羊

你又唔開心嗎？

唔一定唔開心先叫既

聽吓歌算啦咁

仆街其實係咪你負皮我
咁快有負皮

20m都話牙痛，咁姐係唔洗人啦

溝唔成女
攤左牌個件
真係諗唔到點溝
佢中新幽默既人
但平時出街對住佢就好似食左屎咁幽默唔起
對真係中意既人就會咁

想俾呀gi用腳餵我食飯

仲食咩飯
餵我食腳啦

包番封利是比人添呀仲收錢

屌你老味睇見Youtube John Henry條訪問就火撚滾

Liverpool will be very careful spending money every summer. There will be no blockbuster signings. #lfc [sky]

唔係我啦
我似唔似會負皮埋自己

用拿路斯去換有機會壓價到15M掛

有傳利又想買屈福特個黑人老鄉.
成事就非洲幫, 水貨走得.
我渣旗

股東當佢神咁拜

你似做得出

YES
我之前同個女仔出街都食哂螺絲, 唔識應對
明明對住其他女仔傾得好開心

真係離晒譜 有人接貨咪算仲想賺錢

下面堆comment都係多謝佢多
有時懷疑係咪自己反錯咗FSG

其實你吔識乜吖？F$G玩緊暗黑兵法咋
股東就睇很穿呢見到鏝獌轟咁洗錢法
都冇得打㗎啦！不如慳返啲錢，趁經濟低迷買多幾架遊艇唔好？

講個笑話：英超冠軍冇錢買人

真呀 都唔知點幽默我起
未攤牌都正常

咁快半個post

你冷靜D先
打錯好多字

今朝先開
多廢青多

快撚到

仆街 又好似係
係部機個touch mon開始廢

連J都無得打.....

講嘢會就住就住咁

算慢啦
你睇隔離
句句都J緊新人

谷上腦

我地FF推post

平行時空到就黎有幻覺

之後諗返就覺得自己可以講得好D

最慘係FF 10m既人
貴少少都ff唔到

10m都係近3個轉會窗最貴架啦

近兩季拎左四冠d轉會買賣都可以咁撚樣
唔講仲以為今年降班

轉會操作搞到咁
除咗吞哂所有profit之外點都講唔通啦

其實麻麻地再買非洲人
每兩年又skip一兩個月

都好過唔買人

FSG:ok，咁就唔買啦
使唔使賣埋人？

F羊係咩黎

見到d阿迷fd開始j古天奴種感覺怪怪地
好似知道個ex搵到第二個男朋友咁

已經係第13分鐘no reply啦
像極了愛情

代表一切榮耀同光輝

成班改晒名咩料

點估呀仆街。。。

FSG已經為利帶嚟榮耀同光輝，仲可以唔滿意啲咩

Cls仲牽強個李斯

F羊黨 assemble

曼城已經首簽
聽日又第二簽
唉

咁唔係F咩咩

縮寫唔要埋個口字邊

用返曼狗四大尖刀潮文
作...哈 個邏輯

廢隊先要買人姐

我利使撚買
十卜fsg

其實有冇人諗過
FSG唔買人係冇下台階
因為由始至終佢哋請高普都冇expect過上到呢一個高度
只係高普同球員太勁
足球奇蹟級數overachieved
入到兩次歐聯決賽，champ一次
同埋英超一次亞軍，一次冠軍
你哋唔發覺贏過重要錦標之後完全冇洗過錢

我諗起阿狗 1. 2. 3. 4.

支持FSG為利物浦帶嚟net profit

D奶 F羊D奶 F羊D奶 F羊D奶 F羊D奶 F羊D奶 F羊

D奶又係點

Echo denies

Robbo都只係8m lewis邊值20m[利股東]

FSG已經為利拋棄榮耀同光輝，仲可以滿意啲咩

同問

痴線

Echo Denies
Denies=D奶

🌼🌷祝福新冠狀病毒搵你作宿主🙏🏻
請無私把自己生命發光發亮，感染他人
認同請分享⚘🌼

搞錯啊D奶都唔知
F羊都算你我都要諗

真

強烈恥笑
倉肥都識你地都唔識

後備左閘不如買Danny Rose 仲好.
熱刺又唔會用佢. 英人+即食.

垃圾黎

後備出黎頂下之MA.
正選一定R26架啦
下季都係聯賽+歐冠 (我非常buy之前咁踢法. 放棄本土杯賽)
足總杯+聯賽杯都係出後備練兵

發唔發覺獌話買sancho
同阿狗都肯洗錢嗰一陣
股東全部收晒皮
縮返入老母個閪度

咁我買過後生唔好咩
Robbo真係傷既話出件垃圾係咪想降班
同埋比啲競爭比robbo都好吖

冇撚嘢下話，師兄係咪癡左線
下季係聯賽+歐冠
憑乜嘢
F羊

對上依3季都係咁踢架啦 (放棄本地杯賽)
我又唔覺得利物浦班球員踢得好辛苦WO

你以為聯賽+歐冠就夠用
你睇吓點解呢兩年歐冠作客分組賽會踢到pat屎咁

信高普啦diu

夠分出線就得啦.
歐冠客場唔易踢

同一班底chur足三四季都話唔係踢得好辛苦
係咪要踢到Batistuta咁行都行唔到先叫辛苦

F羊F羊
D奶D奶

下下要鬥到最後一場

年年計數計到最後一場先出線咩唔通
唔係ab1封到個球，我哋玩撚完啦

屌你老母fsg

不過老實講班仆街成日一周雙賽先識踢波
抖完踢到條67咁

利申日日祈禱FSG 買中堅買閘買左翼

點解要祈禱
你明知冇可能發生
點解要搞到自己咁卑微

我就認為左閘 中堅 前鋒要買人...
不過要offload 沙基利, 奧子先

Dllmfsg

日品

信普

我可唔可以加入D 奶黨

沙基利係降班條款啊
下下用降班價去計咁唔使買啦
而且啲降班隊都唔係傻
Ake你自己睇幾錢

Ake國家隊級啵

你食多啲野睇下有冇囉

Liverpool are prepared to offer Norwich City £8m + 2m in add-ons for Jamal Lewis, but the Canaries have no desire to entertain offers less than £20m. [@JamesPearceLFC]

UPDATE: #LFC are prepared to pay £8m plus £2m in add-ons for Jamal lewis. Norwich want more than double that. [James Pearce - The Athletic]
講個笑話:FSG
F羊

thank you matip and welcome F young

乞衣利

開兩位數都同你傾下丫，開8+2真係

降班隊壓下價都要嘅
希望唔太多人爭

FSG從來唔會令大家失望

屌你老味呢個價錢當人乞衣

Firmino: “Minamino is a very very good person. I like his quality, his personality. I can speak with him in German! I think he’s a very good player and he’s good for the team.”

人地叫緊20m

Matip有話走咩？得三個中堅咋喎

同佢講 now or never

上件阿妓個收購係幾勁
唔計出黎個表現
平執雷斯
分五期都要買屁屁

你老母fsg冇錢咪學妓咁分期買囉
根本就係藉口 唔撚想使錢

費9今年都已經冇之前咁勁
Jelly上半季直頭冇曬啲高速跑動 差勁遠

Psg 真係開50m 你估fsg會唔賣咩

Although Jamal Lewis fits the profile Liverpool do have other options. Since he would be coming in as backup, there’s little sense of urgency and they are prepared to bide their time. One potential alternative is Kostas Tsimikas from Olympiacos. [@TheAthleticUK]

Tsimikas 人地開價25m
Lewis都冇錢買 點會有錢買tsimikas

睇片幾勁

有冇人發現，阿狗折墮嗰陣都有尊嚴過做利狗
打歐霸又簽lacazette ,aubameyang,tierny ,Pepe，leno
仲會試下借大會後備suarez同何妖咁
先唔講佢哋勁唔勁
但至少人哋好積極

阿狗賣2wb ox 味有$

發覺做利狗真係好冇尊嚴
好低賤

FSG:賣左人要用番？

Fsg自己賣個場都未出過嘅ward俾李城都10m，dllm出8m閪價買人地隻正選閘

唔係今年有英超金章真係想擺買今年件波衫

Nike+FSG真係想不了

Jurgen Klopp has been named the second best manager in the world, above Pep Guardiola [3rd] but below Zinedine Zidane. [1st]. #lfc [l'equipe]

唔撚認得

Signings are not guaranteed due to COVID-19 negatively impacting finances, although Klopp does want additions and he is exploring options. He realises that this is the perfect time to strengthen when the side are at their strongest. #lfc [Chris Bascombe - Telegraph]

係啦係啦咁點解人地鏝獌轟簽完一個又一個啊

Liverpool were involved in talks to sign left-back Lloyd Kelly a year ago but he ultimately went to Bournemouth. There’s no chance of the club reviving their interest in Kelly after Edwards was angered by how the player’s agency conducted itself last summer. [@TheAthleticUK]

Although Jamal Lewis fits the profile Liverpool do have other options. Since he would be coming in as backup, there’s little sense of urgency and they are prepared to bide their time. One potential alternative is Kostas Tsimikas from Olympiacos. [@TheAthleticUK]

出個8M
收皮啦FSG

單單deal都係咁，肉酸到仆街
收皮好過啦

There’s no chance Liverpool reignite their interest in Lloyd Kelly, having been frustrated by how his agency conducted themselves last summer. [@JamesPearceLFC]

其實咁點解唔留屌摩

Liverpool are open to the idea of off-loading Yasser Larouci in a player-plus-cash arrangement for Jamal Lewis, but Norwich signed a left-back in January and it makes that sort of deal unlikely. #lfc [the athletic]

Firmino: “Minamino is a very very good person. I like his quality, his personality. I can speak with him in German! I think he’s a very good player and he’s good for the team.”

屌那星德文都識

奧地利有用德文

Chris 記者黎講自己人黎
佢哋全行都知廢中喺werner單deal嬲到仆街，但fsg用財政理由㩒住佢
當佢係狗咁撚
去到而家呢個moment證明根本對收入嘅影響唔係太大，廢中應該好撚不滿
睇吓事情發展會點
味必同fsg班仆街反面
但應該唔會再見到廢中幫fsg做擋箭牌護住佢地
或者好快會對外同人講要買人投訴

好老實講
高普而家劈炮走一定係好事
至少佢永遠留喺神枱
唔使再俾fsg撚
而家咁樣發展落去
佢係多蒙特嘅結局一定會重現

最撚19係FSG仲係度領功

幫到利拎第一個英超夠啦
分手要狠

高普話要走 fsg一定即刻比錢買人

高普人工好平

完全唔明係咩心態
但係班股東個個都好似Mk ultra洗腦咁樣
當佢係神咁拜

Twitter除咗James Pearce仲有咩喉舌要follow

Paul joyce同埋melissa reddy 鐵膽

小奴狗狗 鐵膽

喉舌一定係Ian Doyle
你話記者就
Paul Joyce Melissa reddy Chris Bascombe
同埋其中一個最緊要Jan AageFjortoft，集中德甲轉會方面 ，高普好朋友黎

仲以為係小白鼠先生啲frd

咁高普真係要快d走
反正攞左英超完左夢

FSG 我屌你老母

花無百日紅，FSG都係要屌老母

科黎做乜 都唔撚柒買人

唔使睇啦 都冇轉會消息

有冇咁撚肉酸
人哋要20m你出8+2
你話10+5都合理啲呀屌
使唔使咁撚乞衣
F羊大撚晒

1+19點睇

仲話要用larouci頂d錢 人地有左閘啦 求財姐

屌賣撚左老虎有10m 啦

另外比多10m姐 ok你嫌貴 咁15m囉

金曼買人: 第一日傳 第二日done
死利狗買人: 傳->爆唔肯比錢->收皮

仲可以公開道歉

利物浦係禮義之邦

BTW 鏝分分鐘今年歐聯 下年六冠
歐聯今年全部無咩威脅 仲要1場過唔驚反cup

話口未完 人地 ake 已經登刁

比著利宜家仲打緊J 然後一個星期後唔黎/去左其他隊

鏝Torres 同ake 已經some deal
仲會買koulibaly/skriniar,alaba同中鋒
垃圾利？
D奶D奶 F羊F羊
仲拎net profit 打緊飛機咋

佢去鏝都只係backup
人哋仲要買koulibaly/skriniar搭Laporte
FSG真係痴鳩線

FSG真係唔死都冇用
隊波prime嗰陣自閹

唔好講鏝
阿都買三個

連熱狗都買左hojberjg

下季前四不入 開始無限loop 下冠等多60年

鏝唔洗講，補番後防已經玩哂
車獌買超新星重建完
阿上番力仲免簽同借到即戰力
熱狗爛船仲有三分釘
我利真係乜柒都冇
仲要繼續削弱自己squad depth
不如直接世界末日以後冇波踢算
真係唔忍心睇利威兩季因為fsg班仆街又變番中游班

我想講
連白禮頓都積極過垃圾利
Fsg唔係話武漢肺炎會搞到全世界都唔買人咩
點解中下游都有錢買到人
人哋又冇問政府出糧比non-playing staff

唔計賣人根本 budget 少到仆街，30m 都唔知有冇
係賣咗古狗買 alisson vvd keita 個年呃到下人
仲話金錢足球，笑撚死，乞衣足球就有份

我哋根本連自給自足都稱唔上
仲要養番fsg班撚樣轉頭

辛祖夏維斯 兩個點都買一個返黎接班啦
買返黎打十年 計返 就算比一億 都唔貴啦
就算打4-5年走 都一定賣得返呢個價錢
咁都唔買 有咩好講

正一啲濕鳩慈善機構
啲獎金用落行政費到
再情緒勒索班球迷

而家根本唔會再洗大錢買一個人
只會小修小補 or 買啲 google 人
除非再賣星

近5年 扣埋賣人 平均買人一年都唔過20m
Nb一年都至少比30m利
利記只係養fsg班撚樣

我寧願直接星散，高普走人，同fsg玩焦土

過億 接近億嘅收購唔好諗啦
悲哀d睇 今年係降班隊到買到一兩個一千萬左近嘅後備都偷笑啦
諗住今年個板凳都夠少 下年仲可能再多d青年軍

曼城一日有錢買人 英超都要超水準90分以上先有機
Sor 咁嘅人腳前四都未必點

2年用100m買人都唔算咩大錢

唔好講億先
現實係1500萬以上都唔好諗

最好高普即走

等睇高普會點做啦
最近消息係高普覺得自己兩個月前比fsg呃左，俾人當狗咁撚，嬲到仆街
睇吓佢會唔會開聲話一定要買人
如果唔係應該一個人都冇

呃咩？

fsg 個套要好好眼光 + 領隊有料先得
本身已經買得少人，唔好彩買到個水貨成績又唔掂，變咗又冇錢買人惡性循環
仲好意思話幫利物浦奪冠，換第二個班主 + klopp 一早贏英超啦

高普都暗示過無錢買人

高普先係為利物浦帶返所有榮耀同光輝返嚟嗰個人
我諗利狗對佢只有愛同感激
佢走大家都會祝福佢
點可能會怪佢
哪怕又要番去以前咁折墮
FSG班仆街就算鳩數啦
究竟心理幾扭曲嘅人先講得出要感激FSG
唔可以屌佢地

呢兩年我地有鏝陣容既厚度 呢兩年有機會三冠

唔想睇到高普係多蒙特後尾
印像中都好差下 教到差d降班咁走唔知有沒記錯
照依家情況黎睇 沒補強即係慢慢離開前四星散 絕對有可能 咁嘅話我都寧願佢走得好睇

你搵其他人用呢個陣容教 一定無可能連續兩年英超95+ 拎埋歐聯世冠
Fsg 做得最岩就係請到高普返黎教
其他就錯鳩晒
人又唔買 錢又自己袋

下季英超每個月都係3日一場 傷兵就預左多 一多傷兵就隨時步多仔後塵

本身fsg 應承高普買Werner
最後話無錢

根據高普老友記者jan 同Chris bascombe d 風聲講
Werner本身已經決定好晒去利物浦，全因為高普已經好好咁說服咗佢
但FSG直接停左單deal,再話肺炎財政理由唔可能簽到佢
再同佢講今年經濟損失大到，其他所有球會都唔會有錢買人
呢單deal搞到werner好失望同埋高普覺得自己個朵俾fsg搞到臭左
但高普當時就真係信左會完全冇錢買人，所以一路話財政困難，護住fsg
但呢個月其他球會都已經開始買人
講緊係大中小型班都係，咁fsg個藉口自然不攻自破
你見呢排高普d態度完全唔同唒

仲要每場換 5 個人
曼城就真係換半隊，我地就純屬搵青年軍湊人數

鏝車獌個陣容 多人到 可能五個都唔夠換

明顯地fsg同其他球會傾轉會同埋球員之間嘅誠信係好有問題
今次仲要令高普對佢哋咁反感
真係冇人會再同利傾轉會

本身人工已經低過人地一半
聽聞thiago最大問題係200k人工太貴

人地換嘅都沒幾個係青年軍先
換得出黎嘅都打起左証明過自己
我地個d先踢過一兩場英超 什至沒

我地多數唔換人

Pep Guardiola has now spent an estimated £385m JUST on defensive players since he arrived at Man City as his spending closes in on £700m after the Nathan Ake deal.

Meanwhile, Jürgen Klopp's net spend at Liverpool is around £75m. No comment needed #LFC #MCFC

5年 每年平均15m

根本高普都知隊波有咩問題
由當初買 vvd 到 alisson 到 robertson
到而家傳過嘅 werner 同 lewis
全部都對症下藥，不過就係唔夠錢，要分幾年買同買 plan b

FSG已經得罪咗里昂啦
Fekir嗰一次用班喉舌周圍放風佢同傷殘冇分別所以過唔到體測
搞到出面完全冇人敢買fekir
講緊當時蝗拜呢啲大會係想要
今次werner單deal點解冇反面
係因為對家有候利亞做代表，仲有返少少薄面

以為自己好撚識做生意，點知足球世界唔係咁玩法
柒到要出道歉信 + 遲半年先買到 vvd

VVD Alison 唔係古天奴跟本沒可能買到
所以依兩年贏嘅真係要多謝佢笑住咁去巴塞

Werner買唔到仲要睇住佢去車
如果佢係個邊成材真係喊三聲

可唔可以唔好有一個幻覺係
高普太好overachieved哂所有野
而令到FSG好似唔係一個太閪嘅班主
講佢哋閪嘅程度
真係同高安基差唔多level

間間球會都一定有私底下接觸球員架啦 但柒到要道歉就真係得fsg
遲半年係因為賣左古 冇賣既話 vvd去左第二隊

Werner都算啦 夏維斯同辛祖 先喊三聲

如果鏝有vvd砌好埋條後防
好難諗佢仲會有咩弱點

班仆街根本用美式run小城市球隊嗰一套落利物浦到
以為走精面就喺足球世界做生意好叻
但就為咗啲少少錢得罪所有人
根本其他球會都睇唔起佢哋

只係高普教得太好掩飾到fsg既閪

季季7冠都得

我覺得前者價錢已經比較貼近利記負擔到嘅價錢
後面兩個之前已經諗都唔敢諗

之前傳nike羅到我地波衫黎做之後會有筆資金
D傳媒吹撚到拎黎買麥巴比都得
依家呢？拎左去起捧球場？

黨報打飛機就叻
講到買人咪又係 D 奶

其實佢地三個都係 nike人
一個都幫唔到手
Nike每賣一件利記產品就要分 20%比利
今季件落場版咁好賣 應該貢獻到比fsg 買遊艇

算鳩數啦
Fsg加埋加埋都唔知袋咗有冇5-6億

利物浦就真係幫 fsg 拎返啲榮耀同光輝

有都唔奇
不過淨係買遊艇都唔買人

就黎space x都買得起

想問高普係續咗約先俾人撚定點

Fsg 又贏

買妞卡素個油王唔成事
轉黎買利記得唔得
成績人腳又有 係要補強下姐

梗係續左約先

咁都幾慘

我係高普真係冇心教

橫掂成績幾好都冇錢買人

FSG就好似啲失智症患者咁
淨係識講：冇錢啊冇錢啊

已經唔係話佢要好似你地油王咁supportive
但都唔好袋完三四億獎金
都仲話自己冇錢一毛不拔

其實一年拎50m左右出黎買人都唔過份

依家係一蚊都冇
仲要賣人籌旗
都仲可能完全唔買人

衰衰地都叫英超冠軍
轉會期間只可以望住人地買人 希望人買完唔岩用

你錯喇
係上季歐聯暨今屆英超冠軍冇錢買人

點解可以唔洗訓

嚴重失眠
睇緊盧卡古撻Q

Eriksen一落場就入波

廢青

如果kloop劈炮唔撈
唔會嬲得佢落

原來由19年1月1號開始
直到今日FSG 用喺買人竟然有成10.4m （無計67）
再買真係變LEEDS 了

F羊

痴撚線

高普不滿嗰到有冇news source

講到口臭 美國佬搞波只係當一盤生意 唔好諗乜嘢再創盛世 FSG年年有錢袋先係真正目標。加上美國嗰邊疫情影響對體育事業都幾嚴重吓。 要佢哋投資？No way

連登利迷挑通眼眉，咁多年FSG啲鳩屎嘢真係兀起條尾都知佢想點。仲吹奏FSG班人個腦都唔知諗乜

其實一公佈nike波衫之後高普轉個撚頭就同adidas簽咗單deal係咪或多或少因為唔妥F$G

隻紅太橙

隻黑太紅

nike 件新波衫嘅size 同 New balance 分別大唔大?

係咪照返 New balance 個 size買都得?

個人經驗 球員版唔係
同樣都係L SIZE, NIKE闊身好多

其實你地真係唔使訓架

之前續左約 15m一年

我估係啦
高普都唔會介意著咩牌子

講緊費明奴

Contrary to previous reports Liverpool have not placed an offer for Real Betis CB Aissa Mandi (@mundodeportivo)

Liverpool have made a €10M (£9,04M) offer for Real Betis defender Aissa Mandi but they want €12M (£10,85M) - an agreement can be found in the middle, as the Spanish side needs to sell players before bringing new ones. [@DiarioSevilla]

Jamal Lewis is desperate to move to LFC and is hoping a compromise can be agreed between the two clubs. He accepts limited game-time as back-up to Robertson. He would relish the chance to continue his development under the guidance of Klopp. (@TheAthleticUK)

Norwich have not yet received a serious call for any of their players
The Canaries may yet opt to cash in on Lewis, even if their full valuation is not met over the coming weeks. (@TheAthleticUK)

Liverpool have also scouted Norwich City’s Emi Buendia over the course of the last season. #lfc [Echo]

Jamal Lewis is desperate to join Liverpool and is happy to occupy a back-up role to begin with. [@JamesPearceLFC]

呢個勁

屌你老母 人地都肯打後備仲唔買
我覺得係fsg係美國既生意可能收收到皮
所以拎撚哂利啲錢去填數

屌差個少少比佢啦

痴撚線傾左成晚

上面mundodeportivo話FSG未出過offer
信邊個自己諗

Norwich have not yet received a serious call for any of their players
熟悉嘅節奏

踢過幾年賀芬咸

打中鋒好似唔錯

有踢唔代表佢識
佢都唔似會學嘅人

兩個都唔係準

Danke!

我睇 John Henry 個樣，唔似係善男信女
睇埋過去呢幾個月清洗一衆疑似二五仔動作
我認為 FSG 可能已經意識到點解利物浦呢廿年裡
由青年軍揀人，同一隊裡長期都係技術型球員沙漠化
或只係引入／正選揀取次貨技術球員呢件事情
開始醒覺
如果我係 FSG ，對著自己地頭裡面個蛇頭二五仔
我唔單止唔會俾佢全身而退，仲要家法伺候要佢身敗名裂
尤其呢個人根本唔精明，智商低，情緒控制差，反應慢
要做佢，根本難度唔算高，可能連生豬肉都唔使
如果當事人後面個老細唔想被牽連出嚟
（當事人喺球會奪取英超冠軍當晚凌晨三點幾打電話俾嗰個人？
呢個人仲要寸嘴到同傳媒自爆示威）
正路嚟講，當事人就要諗計盡快撤離

Jay Spearing transferred to Tranmere Rovers.
And he is 31 years old

究竟可樂狗可以幾撚癲

靚囝到

邊到講唔買？

Melissa Reddy
JP
出晒嚟講

成事味濃

而家人地negotiate 20m
打FM都會啦

p.s. 傾Larouci 希望賣到好價

咩人先咁撚護主

計中計中計中計中計中計...

所以我唔會永久封鎖佢
咁咪無得笑

可樂狗可唔可以首先解釋下唔買技術型球員關25咩事

係就快啦
順手買埋Lewis Aarons Cantwell

我都無
見佢果名都會禁出尼睇下

瞓醒推咗咁多頁
請問係咪簽咗包皮+Sancho+Kai子

屌你老母人地已經買左兩件

到底門市幾時出?

佢肯嚟都冇用
Fsg都唔會俾錢
人哋要20m fsg出8+2

By the way

阿仙奴炒咗55個staff

出埋肺炎聲明

講價姐...

我又分唔到究竟係討論緊 定 純粹想恥笑FSG

FSG度叔就係肯定㗎啦

尋日 高普覺得Lewis有大量進步空間
今日 Lewis肯嚟跟高普學嘢

Good deal

唔炒人點夠錢借古天奴

今日

Liverpool have registered their interest to Thiago Alcántara. However, the Premier League champions will have to raise funds from player sales before making an official bid for the Bayern midfield. [@KICKER]

Borussia Dortmund expect to keep Man United target Jadon Sancho this summer, according to the club's sporting director Michael Zorc.

之前佢話高普係臥底 要暗中搞散利物浦
屌你老母做臥底做到拎歐冠英超

VVD單野之後 冇乜料100%準
其實咁樣幾好

下年FSG又吹買過

所以完全唔想知
done deal 先同我講

捧得越高跌得越痛

明明個次序係
利前晚出10m
人地尋晚negotiate 20m

FSG度叔就梗咗㗎啦

重申多次
反FSG真係唔駛靠屈

但我覺得冇錢買人呢樣一定準
上年都係咁
個個都覺得唔會咁仆街既 應該係冇news姐
佢就真係一件都唔撚買比你睇

8+2唔係今日先有咩

恥笑
買big name大家拉下鋸講價無問題
買個2千萬嘅降班球員都咁樣
冠軍喎
F羊？

JP報導返成個過程

#LFC prepared to pay £8m plus £2m in add-ons. Norwich want more than double that.

歐聯冠軍 英超冠軍 咁折墮

轉會窗完 可以一齊大大力屌（預計到時賣九個 買兩個）

Prepared = 乜撚都冇做

屌你老母fsg買個10幾20m既人都成個婆那咁

上個summer net spent 4m

今個summer net spent會唔會負數

好似話啲球員暗中反佢先冇俾高普得逞

買兩個 講緊幼幼？
F羊
唔屌了

佢買個6000萬嘅人 還價4000萬都可接受
買降班貨都街市買餸咁

兩樣野黎 保密得好 同FSG大仆街
都係事實

廢青數目領先其他狗竇

講價都好正常嘅
但最後真係一啲都唔撚買個頭下

屌你老母FSG 幾撚時死

無話唔講得價
但好難接受買平嘢都講價

FSG係股東面前係神
係唔會死架

轉會冇人提fekir
已成condom

去完betis大家都當收左皮

俾高普用可能攞左金球
呢個係利迷永遠的痛

狜講到返英超淨係會踢利
點知而家傳妓傳得咁勁
會唔會好似明叔咁話利唔要我所以先去妓

佢人工太高 不了

係公海見到阿裁員，再入返嚟利區
我笑而不語，有苦自己知

而家係progress係

利物浦 出價 8m+2m bid Lewis
諾域治 還價 20m
利物浦 準備回覆

唔好比FSG嘅柒影響大家閱讀理解

nowich獅子開大口
支持fsg唔做水魚

我覺得最後會係8m + Larouci買Lewis

Edwards係轉會計數之鬼

係咪借用形式？

應該係

老老柒柒傾到15m既都夠好啦
真係學誠哥賺到盡咩

無記錯好似大約€9m借用費

屌，不如waive撚咗巴狗未比嘅錢拎佢番嚟算鳩數當做嘢囉
又唔使fsg再出錢

唔反fsg了

FSG咁柒

點會唔反

含淚簽約

脫北者的淚

由細到大嘅夢想都係去妓
然後再做一次裂口狗

又脫北了

因為F羊

睇黎今日又爆

借古都好過乜都唔買

點解fsg可以咁撚賤
老老實實咁難得拎到英超，咁好既效應都唔去好好用盡佢，你真係買球星返黎，真係賣波衫都回本啦屌

睇得太多tbb膠劇

一陣要Larouci加低價回購條款
之後開無咩可能做到嘅add-on，加埋夠20m
例如Lewis攞金球有10m，一季助攻有20球 有4m

最終Larouci完約free走
Lewis去左獌/阿/車

覺唔覺英超應該要因為疫情cut冠軍獎金

預視到轉唔到會 就會話 我出到20m都唔賣 你自己傻都唔好當人on9先得

2個幼幼中既第1個

老實講我真係唔介意佢用100M 買10個10M 幼幼賭J

只要肯洗錢

辛祖郁係幼幼

屌你啦FSG

kop end講lewis個post果個股東留言 睇到笑左出聲

邊件

大力d屌Fsg

鏝已經買左幾個
我利仲籌緊錢

買左d奶仲唔滿意

果個咩春咩馬

我知你講邊個

大股東

講到憑自己實力提早七場
唔撚係人地柒左你鬼會早七場

logic天才

又唔係既 真係連續兩年97+ 但真係好彩隊波冇咩傷 同真係放棄左本土盃賽

cut左冇得買遊艇條氣會順d

Kopend有新衫開箱片

股東真係一種好有趣既生物
信高普冇問題 但信FSG先係問題

Cut左都收170m

點解唔係因為買岩一堆人而令到隊波成功
而家係1個人都無買呀屌,
點轉會操作,轉會操作係唔操作?

條友真係弱智唔係扮

提早7場真係實力wor有邊年冠軍唔係靠人地柒拎冠架
問題係佢覺得係fsg功勞

Pepe，leno 依2個水貨feel

唔洗問我 我唔係股東我係呢度都成日屌fsg

起碼人地肯買先 我地買都唔買

可能大家都係up幾句簡單德文.
之後咪大家拿住部手機google translate 囉

leno 唔算水啦
神經刀姐

Melissa Reddy 好似同緊文尼拍拖

有冇睇架你leno勁到仆街wor

人地係hoffenham過黎

勁過今年ddg至少

Pepe都未好以話水貨啦
貴係貴左d但今年都叫做有貨交

馬天尼斯都OK.
其實阿記2個龍門水準差唔多.

75M 咁普通既表現... 75M 一定有更好選擇
係復賽先叫正常返...

不過巴塞先買得最多水貨

水魚疤

佢地冇成績先買姐
你試下俾佢拎多一兩個冠軍
Kroneke分分鐘賣走奧巴套現呀

丹比利
基沙文
古天奴

好心FSG就比利物浦黎香港上市集資

呢個真
連登利迷每人夾10皮都夠買雲拿

咪係.
FSG咁鐘意CAP水. 上市集資最好架啦.

買完返黎係水貨咪又係咁屌

隨時有錢過鏤

睇住條片當年adidas 10M都唔屌我地

又養肥FSG
又上年刪post單野+Blm

我諗唔到有咩理由要俾錢佢賺
各位未買既利子諗清楚

老實講今季好難唔買波衫，係差在買幾件

除非5折我含

諗得好清楚 唔買人季尾先買

利利事事Liverpool Issues

據報球會準備以800萬鎊＋200萬鎊浮動條款去提價收購查姆李維士，但諾域治方面要求2000萬鎊的價格，雙方在球員價值上有頗大的差距。而諾域治在一月亦曾購入一名左閘，所以拿路治在這場交易中能發揮的作用亦未必太大。
不過查姆李維士本人在得知球會對他表示興趣時，表明不介意在最初的階段只能擔任後備，而且對加盟利物浦非常有興趣，所以現階段最大的障礙只剩下轉會費了。

真係唔想聽 唔想知 做利迷真係做到好卑微

條撚樣真係好犀利，柒到一個點
尋日去財經台都見佢俾人屌

人地裁員為撲水買人，我地裁員係為買遊艇

傻嘅，全世界都知誠哥啲deal全部會俾10%水位買家，fsg係勁過誠哥，1%都唔會俾你賺

anfield瘋狂剷草

Pepe暫時睇呢個價一定係水貨
遲下大爆發另計

至少有潛力
咁後生水唔水貨未必睇到住
下年適應左大爆發唔出奇

屌佢老母季中季尾先去outlet執平貨

5年4冠...
講到好似差唔多每季都攞到杯咁..
係呢季先一口氣攞到3隻咋嘛..

歐超就算啦
我覺得個意義同社區盾差唔多

講真都係為個金章啫
講靚比唔上近三季NB 慢慢黎都未遲

世冠都係

我心目中得兩冠

岩岩係財經台都仲見佢畀人屌緊
佢d濕鳩陰毛論真係好白癡

去到邊柒到邊，叫佢死返鄉土啦

F羊無得頂

啲股東好鍾意將高普同FSG夾硬拉埋一齊講
明明就2個嘅角色都唔同，將高普拎嘅光環嚟照住F$G
高普負責教波，將手上嘅牌去衝擊唔同嘅賽事
F$G負責營運一隊波，睇下點去賺錢，做轉會買賣，出糧...etc

佢嘅講法同啲共匪有乜分別
當有好嘅嘢就邀功代表晒14億
有啲咩事就分得好清，係個別問題

唔買屌得勁啲 定 買水貨屌得勁啲

有無巴打買咗今期足周包住睇唔到

想印埋世冠章
可能焗住去官網買

兩個問題黎 唔買係屌fsg 買水貨會屌球員甚至教練

主要想睇落到場
係咪咩賽事都印世冠上件衫

Jamal lewis又後生 有d腳法同速度ge閘

最難得係左右腳都好熟 左右閘都踢到

真係諗唔明20m 有幾難諗呢

上年19英超賽會唔俾季中轉波衫design
唔知今年有無得入兩件主場波衫design （有同無世冠）
無就應該比賽唔會印

有冇人想加入當面屌鳩john henry?

同上年歐聯一樣
本本野都出期利撚特別刊
應該呢兩年最好賣就呢兩期

好撚想印金章
又唔想比fsg賺
做利迷慘過狗

英超隊隊都講緊有買貴冇買錯 我地仲計緊d婆那數

所以睇定d先

無買上年
見佢特登一本書仔想知講咩同咩海報再諗買唔買

仲有未知無左西聯搵乜放上去

20M真係值喎
20M咋喎
20M咋喎,
屌你老母FSG

頭先食lunch 買左一書兩冊
唔知係咪一定要兩本買哂

仆街在海報本本都有唔同
都唔知買唔買好

根據 The Athletic 嘅 James Pearce，據了解，諾域治左閘李維士決心加盟利物浦，並且樂於接受起初成為後備嘅角色。利物浦及諾域治能否就轉會費達成協議，則仍有待觀察。

仲要好撚有heart

Fsg 屌你老味

已經幾年冇買球衣
呢兩年一件奪冠年+nb last shirt
一件nike first shirt都好有紀念價值
但兩件都覺得唔靚

你幾時落單，我仲諗緊印邊個

唔好煩啦Brooks, Lewis, Sarr每隊一件啦

HENRY,明白嘅
唔好睇英超囉
Quit 英超囉
你成日都會見到曼城買人㗎
by the way,因為曼城有好多budget喺度買人
by the way,HENRY,我比一個建議你
唔鍾意quit左英超佢, 得唔得? o5ok？
你知唔知有幾多球隊靠曼城依啲油王買人, 啲球隊先可以生存到你知唔知道啊?
HENRY,得唔得? 兩種野姐就, 係唔鍾意嘅quit左英超佢,
因為我可以guarantee一樣野, 你會不停見到曼城買人嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知曼城又買人煩唔煩
油王自己都覺得煩
因為佢成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我曼城買人既新聞
佢自己都要skip自己
因為當佢睇夠5秒就會想再買多個人啊嘛
咁佢嗱嗱臨快啲skip咗佢
冇話你呀,油王自己都skip到手軟
但係點樣? 你識唔識搞波啊?
點解會一個油王走出嚟, 因為多人識呀嘛係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟
唔識嘅可以學,得唔得?
HENRY, 唔鍾意英超嘅可以唔踼賣咗隊波好唔好?
呢一個係Uncle Mansour 俾你嘅建議
you don't like it quit it!!!
don't complain!!
唔好喺度!!!

真利 唔反了

未買
本來諗住等埋作客波衫
但宜家官網無得買球員版

其實Fekir真係算係一個幾厚道嘅球員
職業生涯比fsg害到玩完
都冇公開屌柒利記同Fsg

我諗住球迷版算
球員版個章唔係繡落去，反而似球迷版咁

但豬波豬20分

今年應該公鹿啦上季唔係速龍爆seed，公鹿都拎左

股東思想真係共通語言

女t

實搵第間 唔係點買遊艇

係

吓玩呢d

呢個真係經鳩典

F...planet

睇黎又會行返個舊劇本
球員好想黎-> 球會想壓人價-> 傾唔掂轉會費-> 球員去左第二隊

連個joint fan都識諗過個股東

女T

仲講呢條友乜鳩
都話條友傾傾下term話自己個呀哥定唔知乜係agent要食筆agent fee 之類

個格唔唔老實唔撚要呀

古一招完之後好似軒咁
一路剷到返中場一路大叫屌你老母閪

我指幾本唔同周刊送果張都唔同
唔係足周入面有唔同款

頒乜撚野獎金

直接印個金章落架艇到運去美國咪算囉

一鳩樣既

咁樣同用喉舌搞到人生涯玩完關佢格乜事
講嘢之前用下腦好冇
喉舌講乜就要照單全收？

直接用金整隻艇ok?

係咪你出錢呀

哦⋯
進攻勁垃圾 錯別字又多又抄料

Assist

Goal

係日口呀